黎明=雲加

無過人之處但係樂壇一線屹立幾十年
證明係天才

賓帥 = 華仔

廢夾 = 學友 （ 唔再羅獎）

摩佬 = 城城

冇錯 所以雲加走左 阿仙奴既黑夜就會來臨

咁邊個係哥帥，安76，雲92，高帥

答唔到